點解現今香港嘅電視台唔Rematered返啲舊戲

講到舊時啲人好受落，點解唔重拍一次
例如《大地恩情》、《輪流轉》等等
我諗都可能幾多人睇

Remastered

咁既話好似唔應該用remaster呢隻字...

殭屍 2021

remake

Remake

Remother下話

又學到野